早知不上高登, 上連登, 上膠登

呀joe 願你改 一個 小小意外
未悔恨連囝會知 不散不愛

童年時狂屌西 就中山大笨象